英超 GG了！雲格勢續約2年

雲格繼續做多2年領隊，唔知阿仙奴球迷點睇呢？英國《鏡報》報道，為盡快完成奧斯爾及阿歷斯山齊士，兵工廠高層將於3月尾同雲格續約，換言之雲格會教到2019年。唔少槍迷都不滿雲格「年年爭第4」嘅心態，好想愛隊作出轉變，但阿仙奴高層似乎冇咁嘅諗法。

今季阿仙奴陸續同陣中球員續約，依家最難搞嘅係奧燒同A山。早前奧燒就同德國傳媒講過，好想繼續留效，但佢好着重恩師雲格嘅去向，換言之如果雲格離開，奧斯爾亦勢必他投。兵工廠好睇重呢2名星級主將，奧斯爾呢番說話，絕對為雲格爭番唔少分數。《鏡報》表示，阿仙奴將於3月22號國際賽英格蘭對德國咁上下時間，同雲格續約2年，如果呢個消息係真，唔少「倒雲」球迷肯定好失望。

又post

淨係佢識賺錢呢吓大把領隊追唔到

奧燒好野！多謝奧燒

又可以做多2年劇本

插喉繼續教

2年約 x2 （奧燒+雲加）= 4

反雲又縮番去老母西到